有冇人係依一刻好想喊或者心up

香港前途好似越黎越灰咁 睇完JT嘅造勢大會再睇選舉點票 直至林鄭高票當選 好大落差....

無
預撚左

中產, 有錢佬都不知覺得幾正

屌你都戇鳩嘅

一日仲有小圈子選舉都預撚咗啦

根本劇本一早寫好

就算JT都係大仆街嚟啫 你老母

我都知係咁嘅結果 不過香港人又要受多五年苦 覺得好仆街

jt當選咪又一樣

得啖笑